1. На основе предложенного шаблона HTTP сервера, создайте серверное приложение, которое при обращении к нему по назначенному Вами адресу бдет возвращать JSON обьект.
2. Напишите HTTP клиентское приложение которое будет обращаться по адресу к Вашему серверу, получать объект и выводить его стилизованным списком в браузере.